[771]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(408) 花生價格高企之奈子個wifi整好未？

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
好きと言わせたい

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

奈子hoball

收皮啦你

清鈍撚nako

巴絲嘅應援活動

應援：李佳恩+許允真（失蹤人口）

Credit to：
康美娜巴
神崎次郎巴
Miyu巴
Wemedy巴
19216811巴

應援：竹內美宥

應援：李彩讌

Credit to：好多人

飯繪：姜惠元

Credit to：竹子林007

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、連去廁所都要影響其他人

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

WIZONE 會然招募

IONE mail

好重要：你要買咗code先揀到人，而且code買咗可以任轉成員，eg你今日想睇娜B，但係買得一個code同埋本身已經揀咗其他人，可以喺受信成員嗰到再設定娜B，所有唔係信用卡嘅嘢都要預先入返錢，如果唔係佢會自動取消訂單。

mail嗰到其實android嗰邊，幾個方法裝app

一係用我po出嚟嘅嗰個apk

一係直接用日本區AC down

比錢嗰到，正路你裝完就咁會係港元顯示，不過好多時候㩒入去會變咗美金比錢，依個情況你個非日區AC就算有餘額都冇用，因為地區貨幣唔一樣

解決：用tng（如果你冇信用卡），play會當你係信用卡照比

如果本身有日區AC嘅就唔洗講咁多大家都識買卡/用信用卡/tng比錢

IOS訂mail:

1. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，買日版itunes卡，入落日本apple acc 直接課金
記得係要日版itunes

2. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，down ione mail app，再轉個acc去香港，再send email去香港apple話自己用信用卡買唔到野，佢整一下就得，不過唔可以再用依個acc更新ione mail app，要再開一個新日本acc更新

3. 開個新日本apple acc，開acc果陣抄低安全問題，用JCB卡直接課

介面

依個好重要，萬一有咩冬瓜豆腐你部機出咗事，你就係靠佢恢復本身嘅訂閱

課金揀成員，如果你冇code，要喺粉紅色信封嗰到買

如果你唔想再訂閱
Android嘅話

同仁美留名

新po lm

牙真愛me
大家都知

Lm

放工留名

唔溫書lm

唔好成日纏住我ok? 好gay

新po留名

一定係太忙所以出唔到喵

lm

唔係考試咩

想知牙櫻個頭最後會變咩色留名

冇wifi呀

天才裸考都100分啦

殘巴好波留名

[미공개] 꾸라 맘속 꼴찌호동ㅠ ㅠ 이대로 포기할 순 없다! 그의 선택은? 모두의주방 4화

仲有咁多原來

應該cut左唔少正野

揀貓揀魚都唔揀虎東

留名

虎東：大家的廚房（貓的標誌）還是虎東oops?
櫻花：貓的標誌
虎東：為什麼？
櫻花：因為很可愛
虎東：這條魚還是虎東oops?
櫻花：這條魚
虎東：為什麼？？？
櫻花：因為很好吃！

第二頁食花生食到滯黎明

好想知櫻花上認哥點玩殘虎東

摩打腳

新post黎明
我愛奈子，奈只愛我😊

上面

想問問MLT2 15號個直播 出左開始時間未?

屌得好，仲要用彩元tim

娜B

K, 咁我下次打返我愛彩元彩元愛我☺️

5點開波 點睇

今年冇AKB總選

大家可以集中火力爆碟了

WIC 又贏

肥秋又想搞咩 估佢唔到

無人可以超越禾珠

冇得5連霸

原來係咁

永遠既第一！

想投下尾嘅大家可以收皮啦

幫我省返唔少錢

都係臭閪蟲豬嘅問題

上年搞臭咗總選

佢地咪少賺好多 會點平衡返

又咪會駛去其他地方

可能迫d人轉推izone都未定
izone 韓國goodbye個陣就係總選時期

你唔投下尾咪又去握手

係咪因為禾豬同ngt單野所以冇總選?

今年估禾珠退出唔再選費事再出醜

點知玩到咁大

冇計 見禾朱最後一面

In WIC we trust

臭閪豬搞到冇總選

ngt搞到akb周邊節目收哂皮

益哂46班人

點會轉推韓團咪玩啦,高朱走都世界大戰

知你最開心

其實上年已經有人講AKS收得最多既富士電視台轉播費用今年收唔到啦,可能咁樣索性唔做掛

硬係覺得將會用另一個名另一種形式進行選舉

會唔會為左個少少48g izone飯停晒成個48線總選呀

今年冇總選
咁啱之前有小道話有沖擊性PD48參賽者韓國出道
唔通禾珠宣佈去韓國

睇48班管理層做柒事最開心

蝦櫻花喎 係韓國佢個名臭架喎

KOR48指日可待
禾珠Leader

係韓國佢個名無咩野
仲有小小好感（好似）

禾珠:再唔好好跳舞,KPOP女團要玩完了

無左後台禾珠什麼都不是， 又老又醜，唱又唔得跳又超頻點去？

禾豬08年出道係少時lv嘅大前輩

驚你班細路女？

我有次kick ment個版有人post禾珠總選表演喊既gif 跟住d留言全部係恥笑

櫻花在韓國的生日應援日曆式的整理

唔識睇 淨係知好多

有種莫名既幸福感

可能改做真選舉 一人一票

冇總選,停節目
唔怪得AKB班女會過南泡發展
過檔成員應該陸續有來

【中字】[未公開] KKURA心中倒數的虎東ㅠ ㅠ 不能這樣放棄！ 他的選擇是?

一拍埋班妹妹仔到 年齡睇落都似大一圈

多謝禾豬

好想po圖

講到akb就收得皮咁

唔會啦 aks咁樣咪搵唔到錢

有冇人訪問下禾珠

禾珠望落仲大過Irene7,8歲咁

一年就結婚一年就瘋人院仲要有團隊欺凌

唔過檔先神奇

nako去左邊

櫻喵

櫻都成大篇論文send左出黎 nako仲係冇wifi

冇得睇下尾 威威

結婚果個真係結婚退出左娛樂圈

欺凌果個就扮病一排就當無事

後者仆街好多

尾尾連入圈嘅機會都冇埋

收皮就唔會既
不過唔使旨意發圍

好慘明明今年應該入硬圍

仲可以考慮過南泡

@kirschesaku39
💌
𝐒𝐢𝐧𝐜𝐞𝐫𝐞𝐥𝐲 𝐲𝐨𝐮𝐫𝐬.

Miyawaki Sakura Birthday Project.
Brand Theater.

2019.03.15 ~ 2019.03.21

左上唔識欣賞

想握佢了

拍埋落姐姐到都係大一圈好沒

當面屌柒佢

[url][/url]
1:55首hug明明同奶粉同年出世, 佢都聽到入哂魂咁款
kenta同旭旭好正

物理上屌柒佢

又唔會既
睇AKS會唔會繼續放佢入選拔先知
如果唔放尾尾執定包袱走得
依家總選都無再留真係無前途
48G 塊餅已經唔夠分
外有藩王一人一啖 內就8仔幾大天王同萌夏
仲有本部中流砥柱
邊有位俾尾尾上

生命巴銀包或成最大贏家！

留意翻，尾都係team8的

靚仔oppa開咗live
但係佢話今日直播用手機開唔會分析花生

佢話溫書, 遲D先貓

其實我覺得係48g入面先易上位
有左人氣佢依家再努力少少T8入面就只係差幾個位
走去韓國想上top仲難上加難... 除非入ione

但係8仔永遠都會俾在石踩住

點解冇咗總選

我哋豬豬點算
上年咁辛苦爭到第一

推46大d
挨鬆仲要睇韓國面色

之前唔係一直推緊46咩

點都唔係好信關ione事...

谷izone仲要同外人分錢錢
總選就aks食哂，想谷應該係放ione入總選啦
應該唔係呢個原因

由無到有已經好幸福
握手輸怪邊個

仁美推大哥分析緊點解唔搞總選

睇黎佢今日唔會講

索性搞iz4846總選
禾珠油B爭冠軍

係咁 "好不好" 想嘔

唔識聽韓文呀

睇之後AKS仲放唔放尾尾落選拔喇
唔放尾尾留黎都哂氣

禾珠要四運霸架....
夢已碎

一禁入去 佢唱仁美句mamamia

有人donate

好癲 同款控

我其實睇緊bibian,
順便睇佢mamamia好可愛

明日1930〜 韓国に住んでから、初めてのステージがあります。YouTube生配信もあります！ぜひ見てください☻★
내일 오후7시30분 부터 저의 첫 Listen Stage를 합니다!한국에 계신 분들!미스틱 엔터테인먼트 앞에서 만나요! 유튜브 방송도 있으니까 많은 응원 부탁드립니다😌

聽日香港時間1830 爆data都要睇live

唔知miyu係韓國練成點呢
有興趣睇個live

叫人去公司睇佢

G持

隔籬花生食到飽，日本嗰邊又咁爆。

殘忍啲講，尾尾如果到時總選低rank都係自己無用，與人無尤。
握手成績差但常連選拔,自己都要反省吓憑乜野霸一個位

依家咪就係無總選
尾尾飯比較多係韓國大叔 唔係個個去到握手
如果AKS 因為握手成績差唔放尾尾入選拔
尾尾趁早去韓國揸乾淨大叔飯d錢好過留48G 哂氣
佢根本唔係食緊48G條水喉

膠真笑得好可愛

所以無選拔對尾係好事，俾多啲時間佢吸fans

咁韓國個邊爆d 仲仲黎越多爆料 akb就得篇聲明

不過指原好似有d劇透左少少野咁

對於因為總選舉讓更多人知道自己的我來說…理解為了總選舉加油的成員和大家的心情，所以內心很複雜…。但有很多事情沒能整理，也未做好說明，這種情況下當然不能舉行，沒有辦法。
我知道我們要做一個能夠讓大家堂堂正正說出我在應援的組合。
但卻總讓大家傷心…。
希望我們可以用演出帶來笑臉。成員一起，全神貫注，心系同伴，好好加油。

咩事

點解大家會有錯覺下尾會受官推？
佢連民推都一般水平無埋總選佢其實應該難d再發圍

點吸
48G資源越黎越少
有資源先有吸粉資本

牙指就已經係後面戴左頭盔話佢鳩up既
不過想知可以search ngt 山口真帆事件

既然民推係一般水平,咁總選咪正正對佢不利囉,logic gap 喎

我諗AKS要轉型

佢講緊NGT單野仲未有調查結果姐

除咗頭16同官推，其他人可以有咩資源
我唔覺尾現有既fans有本事撐4萬票以上喎

比起下尾 我覺得今次係hkt逃過一劫咁

傻鳩黎既
叫aks轉型等於叫kpop轉型唱聖詩一樣

廚房pd都有訂櫻喵

睇好hkt, nmb, ske, stu, akb

賣盤啦,垃圾京樂

櫻今次仲唔發發,
有個櫻推PD

但係呢到講緊大叔炮好勁嘛
我極度懷疑呢支炮同中華炮水平係未一鳩樣
不過已經無得再估lu

nmb如是啦
miru miku既fans都無咁大壓力啦

神巴你講咩啊？

應該係反諷

hkt若然要入圈係真係得miku
反而而家咁樣miku順理成章成為鐵官推仲好

佢講係HKT 4月10日出新單呀

之後全部都訂晒櫻喵

所以咪話點儲粉
AKS塊餅點都排唔到尾尾黎分
與其留係到霉不如去韓國試
佢係PD前係日本霉到爆
之前握手d成績完全係韓國大叔飯撐返黎

hkt呢單怕咩啊仲有水尾一轉

佢過韓國只會同Miyu 一樣
係日本根本WFC

睇到櫻花好撚努力sell

認哥 rm

NGT

台前幕後都有人照

我係認同你話如果唔受官推即刻走架喎
只係我覺得無總選對尾更有利only

人好自然有大把人幫

神巴小心講野啊

握你就握啦，嘈嘈嘈

呢到鬼有ngt fans

村川緋杏 【自己開總選系列】
BBN48総選挙開催！ ！
速報時間：2019.5.31
舉辦時間：2019.6.17

拿！
小心d講野

不要暗戀
去.....

好撚耐以前有人推鵝聲妹架

好多人mon post

你！？

咁睇好似靚左

非常有同感

應該係因為睇唔到頭油

慘

你
我以為你係

Know play好想知結果

我食花生所以走先

搵到辦法收碟未呀

寄去酒店

選咩先

親自過去收啦緊係

念力運送

自己選自己

第一名:村川緋杏
第二名:bibian
第三名:牛蒡妹

好寫定稿到時背定就唔會唔知講咩啦
雖然都有可能緊張到errr.....咁

佢之前先話就算畢業都會留返喺日本,但我覺得就算走都讀埋個高三出年先啦,好似奈子咁讀書法唔係一個好既方法黎

有邊個選

台灣個次我無講我來自香港
今次
但係仲有兩次真係唔知講咩好

hkt自己選?

奈子又唔同嘅 叫做要上緊位嘅就冇可能專注學業啦

自己選搵鬼睇搵鬼投咩

你估個個都係奈子係優才生咩

佢都入硬大學架啦所以學業呢家野慢慢黎無問題啦

美宥講經

BTW 金髮mk miyu
可以一睇

上完日文一落堂就見到無總選
真係嚇一嚇
Album又冇ann又冇總選都冇

小花卷

今日佢幾靚
想溝佢

完了完了

可以一戰

everglow都係stone ,又係CJ , izone師妹
izone 將來大把機會見返 怡人、詩炫

怡人C位

一個otr ,一個樂華邊到師妹??

唔係stone，佢只係其中一個會share mv嘅渠道

遲下會唔會成個kpop得返cj

欣賞吓音樂家是咪會死？

洗牌姐,要食晒有難度

尾段miyu 講既野有一句：
//韓国でアイドルに挑戦するなら、ソロよりグループでの活動が重要だと考えています。//
係咪：喺韓國挑戰做偶像，比起solo我認為組合活動更重要。

依我咁年google translated 經驗
係！

translate *

其實係冇直接關係
CJ有樂華韓國分公司股份
樂華個社長都係pledis過去
情況同CJ旗下 世正間jellyfish, 姜丹間mmo 差唔多

唔出奇
佢地2個係團入面最出名

所以點解會係師妹?

Mnh個女團最後都係冇河恩份

係咪太細個

係咪俾葱蝦親自一對一教solo

應該都係
Concept 同佢唔夾

佢都係岩solo掛

留唔留到出道先係問題

詩炫

仲細 各方面 train 得top d
變青夏接班人

好事黎
Solo 太難行
只要新團自己可以參與下作曲已經滿足
填詞未夠班

佢細細既實力已經屌打晒同年個d人
訓練有素

今日惠元nako權F有冇sand mail
今日先訂

我今日舊野壞左
姜醬冇

太細啫
佢個樣都未生熟
過多幾年先喇
唔係個個都奶粉旺財咁早熟

奶b直頭係過份地早熟

真啊
作吓曲做吓才女

如果公司對佢唔衰
自己偶像又一直同一間公司
應該無咁易走既

佢硬件發育未成熟係唯一死穴
睇好佢大個囡之後既發展

新團準備出,請夏有排玩,可能會真係等唔到落去

.... 夏恩5年後都係 19歲
權F就23歲就先出道
佢師姐一樣
唔係個個奶粉

12號CB
All-kill 防彈

唔洗5年,佢2,3年有公司搵佢組團出你點知佢會唔會走?btw權F係19歲出道

燈

Sakura: I still talk w/ Sasshi, like "I saw you on Music Station!" Actually, in many situations in IZ*ONE, I think about what would Sasshi do if she were here. Everything she taught me is put to good use even in IZ*ONE #宮脇咲良 #미야와키사쿠라 #MiyawakiSakura #IZONE #さくのき

你已經做到牙指既角色啦

4月撞晒大團到時一個一位都無就慘
燈燈燈燈

叫黃美絲出黎燈下

不朽的名曲

mimi中字

合法蘿莉

唔好叫呀,佢今晚先燈左件大事出黎

nako 311後傷心左兩日未平復返

coloriz H榜15萬
計2018專贏左BP個馬鼻

你地最愛

我地又出yg大字報?

隔離post都未追晒
完全冇時間睇呢度
lm

正常,個邊你唔會追完日日有新野出

放低個名

佢唔好再伸舌ok?
岩岩先讚完佢靚左

燈咗咩？

akb 總選 之前成日話課金投尾尾

CLS咁都燈得中

佢成日sd喵叫人去抽選,一定記得

笑鬼死

唔伸仲係bb人咩

燈神

佢唔係燈左尾尾入總選喎
佢係燈撚走左個總選
今年唔搞

個邊已經想放棄，實在太快太多太長太複雜

聽日去警局又一堆花生

唔知上班路有無直播？

我覺得有,但唔知幾點,好似係得3個去

第二個百萬直拍

呢度成日燈到好多野都估佢唔到咁發生。

想奶佢

真人版3年A班咁

唔好講我未睇

#HKT48[超話]##田中美久[超話]# 19.3.14 755
剛才、發表了今年的總選舉將不會舉辦的消息。

該怎麼和已經將今年總選定為目標的各位說呢…。

今年、HKT自身發生了各種事情、我也表明了我今年即將參加總選。

我本身、就被總選拯救過無數次。

作為偶像成長煩惱時、不知該怎樣才能更加向前時、每年總選的時候各位飯們總是會在背後推我前行，因為這些才有現在的我。

同時、各位飯們每年也相當的辛苦…今年想和大家一起不用再擔驚受怕開心的一起度過！

HKT48、第12張單曲也將發售了 希望能夠熱鬧起來！

、、、

我真的是直腸子…
請讓我有話直說。

沒有總選舉、請多來握手會 笑 💕🤝

雖然已經決定出馬的我不應該這麼說、、

但是我支持今年不開展總選舉的決定。

現在的AKBgroup處於非常困難的時期、雖然不能給出所有人都滿意的答案、但是確實發生了太多。

當然會有很多人覺得遺憾也會有人反對。

已經準備好的各位真的非常感謝以及非常抱歉。

璇醬沒有屬性

190313廣播 提及宅畢業相關
渣翻
怎麼說呢 真的沒有實感
雖然心裡是知道的 但內心深處總是覺得
撒西口醬應該還會在的
假裝自己看不到她會畢業這件事
所以 在真正聽到她宣布畢業的時候
是一種「終於來了嗎」的感覺
比起震驚 更多的心情在於「原來是現在啊」
使我當時能夠在場 從中很能感受到撒西的愛
她會跟我說「看了MS哦」
哪怕分開了還在關心著我們
對我而言 是最棒的前輩
說是前輩 其實更像姐姐一樣
是前輩 是姐姐 也是師傅
對我的影響真的非常大
我現在是作為IZONE在進行活動
在日本的時候 基本是我站在前面
有很多需要認真去做的部分 比如問候、發表評論
這種時候果然會想到撒西
「撒西在這種時候是怎麼做的」
「如果是撒西會怎麼做呢」
我會想著這些 再進行活動
撒西教給我的東西 我在IZONE真的派上了用場
撒西所給予的東西真的太重要了
看著她的身姿便可以知道做事的方法
希望可以將撒西傳授的東西都繼承下去
雖然也有感到寂寞
但也更有感謝之情 感謝她能待這麼長時間
比起挽留 更想用發自內心的感謝為她送行
我真的很期待 撒西在這以後作為一位藝能人的活躍
一定又能給我們看到優秀的背影吧
所以我很期待未來的撒西
哪怕是畢業之後 我想我們一直都會是同伴
希望可以一起去吃飯

快d睇 好好睇

我係咪睇得太多呀純
第一刻覺得重點係希望可以一起去吃飯

let's think

發覺最近都好需要望下奈子....

掛住我嗎

奈子，係藥來

heal you

做野做到攰望下我奈真係一大樂事

morning

FB IG WTS GG

左邊清純好似key上去咁

早晨with阿妹

PO埋D圖就去隔離食花生

真

彩元

蛙

櫻

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

完

早晨with deedee

返工lm

溫書lm

落雨濕濕無咩心機掛住櫻花留名

娜B我愛你！

龍俊享退出highlight...?

你想點

熱烈地彈琴熱烈地唱

身有屎？

睇黎呢幾件大事大單到起碼持續多一個月以上....

咁撚大鑊但係冇流出

ione cb...

想睇邊個

慢慢啦,收埋4000蚊先CB啦,又唔趕

阿妹
BTW晏就打唔打APEX

想睇鄭俊英條賓周仔...

李洪基會唔會都有事?

幾時到zico

冇一個係無辜

雪炫

一個都走唔甩
出聲明割席係冇用
我全部都要

洪基唔係同個班人玩，應該冇

我好鍾意佢

中意打機睇動漫既都係好人

咁樣我地cb都wfc

有分寸姐，同埋佢地都收晒火

都唔知爆到幾時

反正cb都無人理，不如多D出國活動，例如去日本甚至黎香港

你個名個團可能一樣

默默地橫掃一位....

求神拜佛快D爆完娛樂圈呢邊好過

爆起上嚟又再次感受到娛樂圈既黑暗

唔理啦 照期待新歌新mv
佢有佢地爆 我有我地J

冇人知下橫掃一位

好在我地仲有班日本囡囡飯
點會冇人知

照睇啦
理得出面講咩

【山口真帆親屬接受采訪】
有幾個要點
1. 山口的目的是讓事實真相水落石出和團體內適當的處理，正在密切關注第三方的報告和AKS的動作
2. 運營在家長會和官網聲明中，通過歪曲事實，掩蓋了事件的嚴重程度，即「矮小化」
3. 事件後的山口一回憶起當時的情況就會哭出來，變得害怕出門
4. 山口曾經拜託這名親屬駕車帶她來到撤掉贊助的食品廠商，試圖向廠商方道歉，親屬在停車場說服了山口30分鐘才讓她作罷
5. 山口有離開NGT的意願，但是認為如果團本身沒有變革，她離開了之後，可能還會出現第二個第三個山口真帆，所以堅持留在團內要求運營處理問題

有人話本來想睇山口今次總選感言會講乜
話有機會因為山口件事未處理好所以停總選

就算有總選我唔覺得佢可以參選

可能aks顧慮到咁高調搞總選又會俾傳媒拉返去山口件事黎講。

真係點都估唔到最small photos 既龍爺退團，其他幾個都一直係到拖

一陣佢上台爆人名就可以gg

我估佢向個grp到，自爆好過今晚被人爆

唔好咁仆街 女方已經好慘 仲要係俾人偷拍唔知情

女方一流出冇得番身

係啦...就算被拍嘅係路人都好啦...都無必要要流出..
身為女仔覺得真係可以無面見人到想死....
所以我要好好保護我既小櫻花~

佢不嬲仆街開

總選報名係幾時？ 會唔會就係叫唔到佢唔報名

正常遲多個幾月報

佢其實真係好好人,佢一個唔該開晒名就全部gg,但佢都冇做到

應該係兩三星期後上年 3月23開始

但差不多一定會流出,睇下個女星頂唔頂順

唔會被佢流出,會搞死成個kpop

可以 幾點

食埋飯,1點左右?
咲良巴應該都係差唔多時間

鍾欣桐發霉至今

幾似

陳文媛最慘

個手機老闆咪好人囉,16年有晒都唔爆出黎

嫁到,但人地都離過婚

如果係自拍完衰on9自爆流出都話當花生食吓。大佬俾人偷拍喎，點都唔係諗流出啦吓嘛？

[みゆ的 Twitter文] : 明日1930〜 韓国に住んでから、初めてのステージがあります。YouTube生配信もあります！ぜひ見てください☻★
내일 오후7시30분 부터 저의 첫 Listen Stage를 합니다!한국에 계신 분들!미스틱 엔터테인먼트 앞에서 만나요! 유튜브 방송도 있으니까 많은 응원 부탁드립니다😌
明天1930~韓國居住之後、第一次的舞臺。YouTube生配信！請一定要看
明天下午7點30分開始我的第一次Listen Stage！在韓國的朋友們！在MYSTIC娛樂面前見面吧！還有YouTube放送希望大家多多支持

Miyu

溫馨提示
係14號 即係今日

今晚再post link 啦

佢係練習生定藝人

最後流出ajy

只有俊英超越俊英

想睇有幾短

全世界等緊勝利

每日任務
P社

最後講左句會誠實接受調查就完左

其實都冇咩可以講

我囡囡好Gfable

幾時架

為奈子留名

LM

靜英英, 個個掛住食花生

今日ig update
佢呢排染返深色頭

190314 | 官方ins更新
雖然這是彩演瑣碎的日常，但卻是最大的幸福！
和家人們一起外出就餐了！
因為好久不見，所以也很慎重地選擇菜單，然後小小聲聊著天，聊得歡顏笑語♥
真的很搞笑ㅋㅋㅋㅋ我的妹妹呀ㅋㅋㅋㅋ問什麼時候能再見面呀..就那樣聊天
聽著的出租車的司機nim就問 姐姐...去哪裡..是要去美國嗎？因為這樣的打聽而爆笑了🤣
希望大家度過愉快的一天🥰

櫻個頭究竟最後會咩色

Izone ig update Trans
大概講：
成家人搭搭下的士
蜆：細妹唔知我地幾時再有機會見面
司機問細妹：你家姐係咪去美國之類好遠既地方？

彩演nekkoya

原來係細妹問，睇英譯以為係家姐

清娥姐姐的IG更新櫻花相關
清娥姐姐更新這週的大家的廚房照片，在照片上清娥姐姐提到說「我們也很想念Kkura跟光熙🌸」

睇下遲D有冇合作舞台

有理由相信係淺紫/玫瑰金
P.S 9up

染返個sakura色

再染咁多最後會無色
因為無曬頭髮

有既話就真係世界級
下年mama如果izone itzy 都黎就要去下

用上色護髮素

除左第一集
郭東延都無試過同櫻花一齊出現

係愛呀

可能遲D同一期一個cb一個gb 都有機會有

跳返Kpop Star 果時既舞

想睇牙櫻跳DALLA DALLA

我諗佢係咪講緊佢最細個妹妹

奶粉

隨便奶

練習生，睇佢尋晚篇雜誌訪問，講起去韓國做偶像，比起solo，認為組合活動更重要。
個人估計等緊公司出女團。
source:

唉，太愛奶B了

玩還玩
金在中同朴有天都差好遠
龍爺我覺得佢冇俊英咁癲
但有機會參與過所以gg

佢咁高咁瘦
會唔會係巨龍黎

top咪一樣咁高咁瘦,咪又係被人話係唇膏

你個膠真牛屎呢？

【fb】Produce_X101 主題曲center投票方法：3月15日中午12點-晚上12點，登錄官網，一人一票。
（現在還在準備中，沒有開放。

不過好似已經冇乜人理

本身都唔會理

今次俊英輸比俊英

一日肥仔
一世肥仔

梳番女神頭先

今晚會慶祝情人節，有心了

慶祝pi day啦

仲有人信一人一票?

真係電話費都慳返

今次既花生，真係對其他既娛樂圈活動都好不利，乜都無人理

我個心仍然期待緊ione cb架~!!!!!

呢單已經唔係娛樂圈既問題,已經係社會政治問題

今日有無V

tvb仲只係喺娛樂新聞先播
仲要只係講容祖兒

TVB收皮啦,人地cnn都講緊,你仲講緊容祖兒

佢重點係喺容祖兒講錯嘢話勝利引退可惜

留返下星期二先

垃圾tvb

姜尚宮

why not both

連姓崔嗰個都要退出ft island了.......

心在ione
其他只係花生

有ione睇花生都唔食啦

即刻去ione打幾粒先

膠朱bye bye

佢唔係呢2個月出應該冇野

圓琱理day

抵撚死

咪係
ione冇野睇先睇下花生

洪基sad到一個點

霍金

yuriftisland

咁多年隊友點會乜都唔知
不過知又點 好多野改變唔到

唔多唔少都知為人，不過做咁過份既事應該估唔到

大家都係男人，仲要咁多年band友
知道都應該會原諒

如果大家比好朋友拉左入呢D TG GP會點

冇朋友
完

我係話佢只心中ione,連高朱都棄埋呀

其實覺得高朱唔會同suyoon同埋sohee出道
係睇下woollim仲有啲咩女練習生嘅存貨喺度
btw之前w project嗰個好似唔錯

我的心可以容納好多人

其實佢地3個之後再加權F同小天使夠做

好高登仔feel
精子王

Show Blocked User - 珈瑪星雲

係覺得個風格唔係幾啱高朱
除非簽多一兩個日本妹嚟平均下
成件事就順理成章好多
由高朱+ione與孩子們變做日本妹與韓國妹

3拖2好過3拖幾

不堅定了

i mean簽多個嚟4拖幾

可以簽邊個

樓上大小天使意思係簽多個參加過pd既日本妹？

花生多到

躝啦

同hi圍爐取暖緊

竟然會唔知 以為有同akb mb聯絡

毒毒性格

牙尾攪乜

佢熟都係兩個mb nagi同莉羅

冇總選太大打擊?

我仲諗下尾今年會唔會總選入選拔
開頭諗住佢同美久一人投幾票
依家錢都慳返

Miyu就開波？

開波

link?

咁快練到首韓文歌

Miyu開場都係話自己係練習生
隔離個位都係

都好多人

miyu啲韓文

講韓文好似流利過櫻花

好似勁過天才奈添

嘩，miyu唱星野源 恋。

唱戀

柔情ver

佢話有準備過ment

見佢好似幾開心

超多人

BBIBBI

好恩惠

miyu隔籬個練習生唔通係預定同團出道既？

正呀

有無人知隔離果位練習生叫咩名？

mystic真係會搞團?

唱PD see you again

PD48 Alex有得出鏡

睇佢尋晚篇雜誌訪問，講起去韓國做偶像，比起solo，認為組合活動更重要。
個人估計等緊公司出女團。
source:

星船孖寶

hwang jimin

現場好多人下

諗起清純rap

thanks巴

佢絲黎

我愛元英

咪踢爆啦

thanks絲

小妹法國尼度矛巴打

你咪係巴

沒有奈子mail的第三天 雨

上面班友仔洗唔洗衝曬出來扮絲牙

已經變左失蹤人口
係咪要溫書考試定佢手機wifi壞左呀

暫時未

下次thanks就算 sorry

其實我係絲

開始想念奈子了
奈子你過得好嗎

唔洗理佢地班csl

有棍絲

好似係劇場盤黎
係咪d飯握完手送比佢

新未公開片有2大個鏡頭

miyu真係唱得幾好 期待唱功練得再純熟d再出道

我之前仲以為我唔記得續mail

一睇完即刻上返佢channel聽初日
韓文係進步左好多？唔識聽

佢隔黎個練習生都幾靚咁

同埋幾鍾意呢種style, 成堆練習生得閒唱下cover, 又好玩又可多d人識

參加過Mixnine入埋Final

BBIBBI

See you again

頭先直播miyu飯拍

上次握手同佢溝通無問題

握手會？ 用韓文？

heart to heart 好正

係
高朱都好掂

Miyu 個頭金金地幾好睇

HI

櫻叫人睇nana
近排我都狂聽中島美嘉

我知wow曬

不過尾尾IG STORY

內文係？ 我見佢相唔係

今日お昼ごはんを
ユリと一緒に食べました〜🍙

ひいが先に席に座って食べようとしてたら
ユリが遠くから「기다려줘~」って言われて
「왜?」って聞き返したら

あっ。日本語訳👇
「기다려줘」→「まって」
「왜?」→「なんで？」

「一緒に食べるが美味しい」って
日本語で言われて
めっちゃ可愛いなって思った😶💦

たしかに一緒に食べるごはんは
美味しかった😊✨

繼續好多花生

一定有排爆
啲人講到明只係冰山一角嘅話
之後啲料真係好難想像

宜家由朝到晚都係追post

HI嘩屌

唔好搞到我啲女啊屌

琴日mail3都有講油

搞咗4x幾分鐘
開始講花生

開始講少時yuri啊哥

可能真係越來越大鑊

有人捐好多錢

13樓姐姐個度係咪仲未攞得貨住?
呢排太忙怕miss咗

今天的heat is on嘉賓是叡娜和柔理

仁美呀

見到misa

我就係唔鍾意佢唱nana D歌

下次搵其他人去食啦好嘛

係宿舍食走唔甩

佢練得好，應該佢同其他48g成員可以反攻韓
eg kkura, nako, tomi, juri個d, 到時真係打開個新市場

依家無人理打唔打開新市場啦

又唔係同一團,點打開個新市場

miyu巴而家係未好開心呢

190314 Heat Is On!

Glamorous sky 正喎
雖然我最鐘意 trapnest首journey

好多人撐場

比我想像中多人
開頭我仲擔心冇人去

如果唔係Feel 到韓國有得搵食圓夢
佢都唔會黎喇

不過真係好多人去撐場
miyu值得嘅

mbcmlt=Control room=膠真間房
但佢會週圍走所以都係開晒啦

到時要不停跳台追住睇膠真

呢個頭好好睇

班韓國人6點放工啦咩? 咁早開

咁多人 咁多禮物 登佢開心

覺唔覺MIYU個樣好似殘左

佢隔離個女仔係mc黎?

同公司練習生Hwang Jimin，除咗mc仲有份合唱。

我鍾意早期果D
stars, cresent moon, will

「IZ*ONE」稱作現在最有人氣的偶像組合也不為過。這次，我們將對笑容可愛的治愈系偶像奈子醬，和一直都很元氣開朗的人氣王叡娜醬進行面對面採訪！兩人平常不為人所知的可愛到爆的秘密是什麼呢？

笑容可愛到爆❤崔叡娜&矢吹奈子的採訪！

檔案

崔叡娜

1999年9月29日/A型血/163cm/韓國出身

矢吹奈子

2001年6月18日/血型?型/150cm/日本出身

叡娜：

奈子的存在本身就很可愛了，跟她在一起會覺得很幸福呀。我在IZ*ONE中是屬於歐尼，所以想成為值得依賴的人。現在我還是挺照顧她的（笑）

奈子：

叡娜醬有時候會像姐姐那樣可靠，但有時候看起來像妹妹那樣可愛喲。她唱歌跳舞都很好，在綜藝上表現非常有趣，無意識的動作很搞笑。最喜歡了❤

叡娜：

我也是最喜歡奈子❤

Q.保持美腿的方法是？

叡娜：

有這種方法的話請@我！

奈子：

確實是呢！ IZONE的成員身材都很好。舞蹈的訓練是不可或缺的呢！

Q.是主動說喜歡的類型？還是對方說喜歡的類型？

叡娜：

我應該是兩種類型都有。心情好的時候會主動說，不過我自己都說了，希望對方也能回應我。

奈子：

我才不會說。我只會傲嬌中的傲(笑)。

叡娜：

奈子她真的不會說出口！說出來會很害羞的是吧？

奈子：

(可愛地錘著叡娜)從自己嘴裡說出來太羞恥了，就算是從對方嘴裡說也覺得羞恥。

叡娜：

為什麼不對我說「喜歡你」呢？

奈子：

不只是叡娜醬，我對大家都說不出口呀！在別人面前說喜歡你什麼的，我辦不到哇。但是，這樣是不是不太好。我看韓國女生經常把「我愛你」掛在嘴邊的是吧。像我愛你這種話，我這輩子還沒說過（笑）

叡娜：

我平常倒是說得挺多的鴨。

奈子：

韓國女生確實挺常說地，果然還是感覺不同吧。

Q.最近買的東西是？

奈子：

前陣子在涉谷的109，我和叡娜醬買了同款不同色的針織衫。

叡娜：

半袖的針織衫，很可愛的對吧？當時花了多少錢買的？

奈子：

大概3000日元吧。

Q.覺得對方是哪種類型的人？

叡娜：

奈子很可愛！

奈子：

到現在為止都是搞笑擔當，每天都會被她說很可愛覺得很不可思議（笑）

好似睇過傲嬌Nako

大鼻組合

認真咩

其實基本上係一樣 同雜誌既內容

有咩問題

金初妍更新一則
說一直都在為sakura歐尼應援
會努力練習 爭取早日在舞台上見面

佢地興saranghae架

劇場盤

好興，成日都講，口頭禪咁滯

同架妹kawaii 咪一樣

點解仁美可以咁可愛
Loop

怕醜個下

櫻廣告牌 比人貼左廣告
都有d良心唔係貼係個樣度

rumor rumor rumor

6 7 8 9月在日本 NewYork LA 泰国开演唱会
7月izone chu第三季

遲啲會唔會有人貼啲奇怪廣告

冇韓國?

如果係咁chu第二季應該真係好少（？）

係咪得我一個覺得除左日本之外開嘅地方好奇怪

我覺得點都係韓國日本先,定係其實係kcon黎

d留言就話係kcon kcon都有呢幾個地點
解釋埋 kcon=Mnet每年例行海外拼盤公演

我覺得係kcon...親生女點會唔到

如果係真嘅話即係可能七八月 第二次comeback 唔知嗰時仲會唔會記得呢個rumor呢

咁快有

[櫻綻字幕組] 190313 今夜櫻花樹下

新一期廣播中字出來啦~~本期廣播主要內容有：
1.小亮學生時期的記憶
2.Saku醬神對應的技巧
3.能夠常規出演<大家的廚房>的感想
4.對於前輩撒西畢業的看法
5.Tom與Jerry之間更喜歡的是？

完整信息請點擊視頻觀看，同時記得多多寫信給小亮，郵箱地址為saku@bayfm.co.jp

[長期接受聯合翻譯的邀約]
[櫻綻字幕組長期招新]

@櫻綻_宮脇咲良個站
B站ID：櫻綻字幕組
B站鏈接：
醬壇鏈接：

頂… 香港時間五點開始 點睇呀…

kcon每年都差唔多時間做,點都可以話自己估中

cap定圖先

收工留名

akb唔搞總選 真無木收哂皮

Hello 奈子

高汁會員

我呢高唔高汁?

發覺一到深夜就係奈子既天下

邊個話嫁
係你啦，咲良，就用你啦

又去機場

好似淨得櫻返去日本

原來仲有hi 兩個返日本

放假?

唔似 因為唔見奈子 jline冇一齊返

金髮櫻

好似又禿左

終於係帶妝的樱在機場

咁遲先出相

if there's jo yuriz in 2009, they are the members; the kwon yuriz

返福岡？？

彩讌

公海睇左懶人包
真係好撚黑暗

娜

純

如果唔係都冇可能同高朱3個 4拖x

呢張重點係後面

好似好耐無見過佢

金毛櫻好似公仔

有新預告

好想把她一擁入懷..

最尾果張好qq

你做乜唔信順手po埋出嚟

有奈
奈都返日本

又要欣賞hi手指。

ipad背面clear!無貼紙~

上面咪有相囉,係佢唔同機場姐

當年啱啱出道嗰陣
允兒yuri真係勁似樣

個陣反而認唔到允同小賢 我呆膚色比較黑所以易認

睇得出對眼好腫

乖女

奈同其他人平頭。

對鞋厚到到

傻瓜們的監獄生活 新預告

hi露額頭都好睇 唔好成日整鐵瀏海

好俊秀

Hiichan met up with Miyu at the airport!

我奶B都同油狗平頭啦

咁岩既又會

係P出黎

符合節目名

9點多已經到羽田啦！不過第一次說不給拍照，所以羽田這邊沒有飯拍
英治：期待回歸哦！ ~
咲良：謝謝！加油！

(英治：金發的咲良好可愛！)

竟然唔比影相

望住佢兩個我無啦啦諗到

玩所有game都會輸既崔虛勢會玩成點呢

櫻生日cafe應援
多圖唔po

靚啊

呢個look有95分~

HI塊面好似細左咁既

另一種味道既hi 好靚

我正式宣布
仁美喵數量已經多過奈子
奈子如果想保住轟炸機依個稱號
請立即上水
奈子你去咗邊

好靚呀HI
髮色髮型都靚，顯得好白

椰菜 特登返日本學習？

段片最後hi撞到朋友？

190315新聞報導[鮮花]
標題：前往Twitch的Mltv2網絡平台,15日進行首次直播,IZONE安兪真主持

[首爾體育新聞]"我的小電視V2"今天終於揭開神秘面紗。
在神秘的my little television（以下簡稱mlt）住宅中,與主人的小女兒安兪真一起進行第一次直播,據製作組透露,金九拉的房間裡將會有重量級嘉賓登場,因此更加引人好奇。從鄭亨敦到shownu,他們究竟會以怎樣的面貌和怎樣的內容出現在網民面前,期待值越來越高。

將於29日星期五晚9時50分首播的《我的小電視V2》(導演樸真京、權海春)將於今天(15日)下午6時通過即時廣播平台Twitch mbcmlt1、mbcmlt2、mbcmlt3、 mbcmlt4、mbcmlt5)進行首次直播。
在mlt住宅中重新開始的“mltV2”將和IZONE安兪真一起進行首次直播。作為mlt住宅主人的小女兒，她將隨意擺弄著被邀請到各房間的人，引領大家進行捐款挑戰。

之前鄭亨敦&金東賢&趙南鎮,姜富子,金九拉,金豐,Monstar X Shownu等將作為mlt各個房間的主人公成功進行了試播,實際第一次現場直播時，會出現什麼樣的樣子和內容令人好奇。

特別是金九拉在上次試播中提到,將會有想像不到的嘉賓出演,而且製作團隊也表示會有重量級的嘉賓出演，讓人們對主人公到底是誰充滿了好奇心。

由於是首次直播，是否存在突髮變數，他們又會如何應對突發狀況也是關注焦點。特別是帶領各房間主人公們的捐款挑戰賽的安兪真，將和各個房間的主角們爆發特級化學反應,展現特別的"調教術",讓人更加期待。

《My Little Telv2》製作組表示:"請通過直播確認被邀請到mlt住宅中各個房間的主人公們將會進行什麼內容的節目",“也請期待帶領他們進行捐贈挑戰賽的該住宅主人的小女兒安兪真的特別訓練術”。

另外,《My Little V2》連日來成為熱門話題。根據TV話題性分析機構Good數據調查公司12日公開發表的資料,《My Little V2》在3月播放第一周在TV話題性非電視劇排行榜中佔據第2位。《My Little V2》將於今日(15日)在Twitch直播,並在29日星期五晚上9點50分首播。

End❣弟啊[允悲]新聞真長
死守直播[憧憬]
今日17：00（北京時間）
直播地址：

上面咪有人po左 係miyu

IG好得意

平日九點幾唔使返工。

“她將隨意擺弄著被邀請到各房間的人”

唔比影相係一個好既方向

又有花生？

係咪新形象想保持神秘感？

有咩新形象

靚hi又比影

第一張個臉形我諗起蠟筆小新
第二張好睇

produce x 101 出左主題曲舞蹈片
有哂s1s2手勢

大個咗嘅小葵

一大堆唔食既男團玩
無哂興趣

好可愛啊個反應
肥妹偶遇miyu

仲以為會x架仔玩

#721

望落深色左

【fb】Produce_X101 公開了15名主題曲center候補視頻，並開放投票。候補成員均為A班，名單如下，視頻自戳
崔秉燦（PLAN A，VICTON成員）
韓勝宇（PLAN A，VICTON成員）
宋友彬（Music Works，MYTEEN成員）
金國憲（Music Works，MYTEEN成員）
金宇碩（TOP media，UP10TION成員）
李振赫（TOP media，UP10TION成員）
姜賢數（AAP.Y，音譯）
金始勳（Brand Music，音譯）
金玄彬（Source Music，音譯）
文玄彬（Starship，音譯）
韓元進（Starship，音譯）
樸允率（NEST，音譯）
孫東表（DSP media，音譯）
李準赫（DSP media，音譯）
崔秀煥（個人練習生，音譯）

又話有JYP
btw 冇人開pdx101 post既 導清呢

不如你去開, 唔係好想傾仔

同一件皮嬲 但..

又話得8個

我都唔想開

咁多都係出左道 冇興趣

原地跳左幾下

我個list淨係會獻比ione

THX
我去睇仔先

應該再評價多左人上A

UP10TION我有個朋友以前好鍾意
估唔到都要黎搏復活

唔好再quote個名單得唔得
爬文係咁碌到

你個櫻

做乜呢季歌又難聽,舞又柒
想點?

今次堅定唔睇

5/10

下次如果再有新PD
應該會再多D人仆住去

本身就好多人去，好多面試fail左

妹系偶像瀏海就是生命

但面細既女仔有瀏海都唔太好睇

點解可以打橫飛咁型

尾

爐石b好彩到

鐵瀏海*

尋日冇食花生今日食返
CNBLUE條友D對話先最變態
條友好似食左春藥咁

真B我愛你！❤️

而家連總選都冇埋
留係度只係幫禾珠洗腳到永遠

頭先仲係到諗佢唔係上緊堂咩
然後睇喵先發現柒左

我估佢地會21號cb
因為新團綜21播

淨係記得：下次下次嗎

禾有以

天才神算家

唔簡單

係都幫在石洗啦正常分團mb（但連續2單都係）又唔會做akb center既

得返一個星期,連showcase都冇未免太過...

好似做看更

係

連碟出幾多ver都未知，預告又冇，圖又冇 cb條毛咩

禾珠一定唔係正常分團mb咁簡單

禾珠是wic 禾珠是原石 禾珠是親生女

禾珠是救世主

今年睇唔到禾珠再做wic

佢係唯一的wic

小電視

21號邊有可能 仲要預一星期放圖同teaser 玩突擊咩 而家咁多花生食 唔知有無可能延遲 上次新聞都係話4月cb 又無講月頭定月尾 而家bts就講左4月12cb 撞到正就係咁先

下單似奈奈c喎

可能係禾珠呢

有人打apex打到骨折
你地小心d櫻都係

甩槍甩到骨折
放心，櫻應該唔識甩

高咩高咩
啊哩㗎哆
然後咁就食一場雞
輕鬆

1殺勝場

睇左pdx101失望 仲睇下有無好似ong同朴志訓既高質小鮮肉 一個都無 成班A無個靚仔

GG

可能係晒x class

唔知可唔可以見證pd系列既沒落

諗下 你既阿純都係F班出黎既

英治叔影嘅hi

K-pop po?

係呀

小蜆

101隻舞想點

俊英不會輸給俊英

好大個gip
btw 單馬尾

頂我都識

本身唔想睇，見有gfriend師弟先睇，點估到會咁

我覺得呢下幾正
但係個手勢真係太食老本feel

好奇怪

好想容俊跳比我睇

好似架硬加好多X係入面

主題嘛
係會架硬編落去
不過首歌本身都唔好聽

好似係咁見到彩元小拳石個動作咁

臨尾個下梳頭好柒

靚仔

好似機械人冇電咁款

係容俊編既我會失望

諗起無挑班人跳growl

好撚柒

唔夠gay
一定唔係佢

Beautiful 真係好正

我諗起有個細路話首歌好似Mr.Bean首歌

睇左 隻舞

點支持

我想問首歌係咁唱 哈之媽 係"唔好"咁解？

跟到返福岡,太勁

好想睇下天空之城個細路跳

190315 永野芹佳 ins story
有下尾

光輝

想點呀大佬

Moe 99%唔會去韓國啦

算吧啦
肥秋有心想收akb皮
一開始一堆大top帶班細玩
年年總選一年比一年衰
加上乃木坂玩哂屌住akb上
你估akb班女唔想入乃坂
根本akb個初心已經無哂
米團又衰性侵內鬥加上無睇頭
搞pd搞到班囡囡更加想走
再戰十年?過唔過到出年再講啦akb

woollim係時候搶多一兩個

差一個究竟係邊個

最慘係果班玩完pd回流
開始有資源返黎玩總選
結果肥秋唔撚搞
即係本身可能有mb有意簽韓團
但就係想回流玩總選上位
結果比肥秋搞到兩頭唔到岸

其實可能好多公司背後做緊野

其實都呼之欲出

搶邊個先

同woollim接洽下
等yg冧咗再同cj bh做韓流top5

櫻幾時叫人睇nana

日韓團 紅到食兩家茶禮
和味過和味濃

班日本囡囡好慘
等哥哥呵返

關咩事，純韓團一樣可以食兩家，日韓團韓國唔紅一樣唔會食到兩家

kard
sf9
割柒

Kard真心on9 Dsp真係死左佢啦

櫻綻的應緩

48溝韓團
韓流新trend

mail

姐係邊個個

佢？

而家係大洗牌,引入多d日本妹起碼無韓國既黑歷史俾人揭。

佢唔係話唔去咩

諗住抛磚引玉

唔識日文嘅表示完全唔明講緊咩

雖然可以反口但佢應該唔係咁既人

無總選呢單野唔可以入晒肥秋數啩，aks決定既野未必係肥秋話事。

會唔會係真子？

以今時今日既科技，有黑歷史既邊度既人都可以俾人揭。

睇返原來NANA休刊左10年...
我仲係好想睇結局

佢都講過唔會

美穗好似無左影?

你估佢有冇份做決定

mako唔係否認咗咩？不過好似話有機會去韓國工作。

之前好多人都估有WIC,依家佢最重要留喺48g既理由都冇左,仲唔快d去韓國咩

希望佢反口

moe話佢成為咗雜誌jelly既regular model，佢夢想都係做model所以感到光榮。

邊間傻閪公司會要佢

簽日本妹為左攻日，簽佢倒自己米

其實仲有冇愛國人士反緊

呢個真係好行唔送

應該冇，認左係做佢落黎屈佢

真B我愛你！

最尾個b出左世未，太耐唔記得

會唔會係惠里

都有話唔去

似係某人個兵

估咁耐都未估到bb人

得罪講句去到韓國都可能係洗腳

要搞BBN48
不了

洗頭妹

雖然話就話唔去，但突然間冇左總選可能會變心

cd rom留名

呢個女仔又幾靚
叫咩名? 想認識下

唔搞總選既話，就帶隊48去首爾開fan meet啦。

真b好正

膠真間房14000人
最多

遲入
即係每人一間房一個台？
依家吹緊水定點

唔洗去日本咩你

黑歷史behind

琴日小道咪話6-9月ione都有con 出左kcon時間

都話kcon

Pink pink pink

真真去個邊即刻多咗幾千人

仲有得課金

美尾

其實私心好想佢去韓

睇左陣mlt 膠真走開左冇鏡頭幾次 其實咁樣走黎走去好難追
放棄唔睇直播等cut算

佢唔係一直係金風個邊?

帽尾娘.jpg

幫金風炒咗好耐飯

我批死佢想收皮akb專心痛愛乃坡

我睇果時中間走幾次 所以感覺難追
依家留響煮野食都幾好
不過臨場應對差少少 要多d經驗

膠真笑聲好正

唔講肥秋想點
當初akb已經傷哂 畢業既畢業
走既走 根本無哂睇頭
總選只係變左例行工事
之後新世代降臨16期 新單上位
好似又有返希望 好似幾正
點知米團就爆單大獲野
半收皮啦已經

應該要對住ione先好

打機

金風房贏緊

櫻花會收到幾多噸廢禮物

打錯

間房都唔夠位擺

膠真去左睇佢煮左咁耐
而且另外果幾個主題唔太吸引 岩岩睇緊健身

non·no 5月號連載開始
©mayuyunooheya

dony

佢去左亨敦房
10000
10000
10000

946

949

950

亨敦笑死

咩10000？

捐錢
平時都係1000won多

donate？

Anybody division 2

啱呀,全部名牌,櫻花準備囉去填海

應該share哂比member

連載

這個節目其實叫 大家來找安宥真

啱 送嘅係心意

搵宥真 轉台轉餐死

依家繼續響煮野食台

點食

但本野冇寫有izone

我都諗緊點食

1部over run
其他台完左好耐

已經做完？

仲有2部

就夠鐘睇新聞

今輯暫時除左睇膠真亂入同埋金風煮野食 其他都有d悶

除左健身 其他咩主題 ？

會唔會係宿舍整？
X

亨敦跆拳 另外有個齋talk咁樣

好玩
好怕又伏

見婆婆間房又C朗又美斯

廢禮物

Just fucking play it, don’t ask ok?

Please refer to season 1

係咪好似漫畫real account咁鬥多人睇

今集先係正式，上集係Beta黎

我笑而不語

鬥捐得多錢
捐錢既留言會讀埋出黎
佢地會回應
識韓文會好好玩
金風不停俾人撚

問緊膠真
唔好諗太多

金風比人撚笑死 所以相對其他房冇咁有趣

有

冇膠真睇啦？

有啦

係得依6個直播睇？

肯定好過anthem

膠真跟住佢跳

原來開肌肉佬片個聲 會聽到膠真把聲

1001

無端端自己跳rose?

好想解開真B既心結😭

好想識韓文

Hi

起碼有一萬幾人係睇真B😂